[集思廣益]一人一個和你shop之後解鎖嘅武器

之前一直俾人遠距離火力轟炸，好多武器(如漆彈)都用唔著
而家和你shop除咗仲係好難打得贏嘅防暴，便衣先係主力，而便衣係無乜防具
雖然我地變相都無得帶文具，但係對面都無得好似以前咁實彈/TG放題(或者話實彈/TG放題都係我地贏，攬炒)

大家係時候諗下有咩易帶，帶咗又唔會identify到你身份嘅武器
就算你唔進攻用，你都至少有半分鐘至一分鐘嘅機會救到手足

1.漆彈
易帶效果好，但俾人逗有機會中伏
2.汽水+萬樂珠
易帶，唔會中伏，一人一支顏射效果極爽觸發後成支丟落便衣人群入面
3.鹽/糖/吉野家七味粉/細粒得嚟入眼會痛到仆街嘅野
除非你商場帶黑超，否則四方八面遠距離投擲，佢地好難防，仲可以消耗吉野家嘅七味粉，雙贏
4.熱水
香港商場冷氣咁大，做個良好市民幫佢保吓溫，雖然濕身俾風吹仲凍同埋地下濕就唔好跑步啦

仲有無？

鯡魚罐頭

梅香鹹魚

帶出街俾人check好難兜喎

蚊怕水入眼都幾撚痛

請人食/party game

攻擊距離如何

估計同七味粉差唔多
但係蚊怕水都有分痛到盲同冇咁痛
新聞都有啦

和你shop全世界一人一罐

妖！成袋可樂或啤酒，乜都可以啦！無睇過套戲囉！

乜你地咁暴力咖
警告你地唔好用橡筋射人啊
便衣都係警察 佢地OT好辛苦咖